見好多女仔frd話想移民去英國 做咩Tesco收銀 我得啖笑

是但搵人嫁咗佢算啦 搞咁多嘢做乜 做女人都唔識利用自己優勢學人生存

想樓主做我糖老竇

肥西嫁唔撚到呀~

豬西點搵男人包

做Tesco 同做m記一樣低人高

鬼佬覺得豬西先正

我都諗住過去Tesco執貨咋

參考Josh